Title: Libros Editados
Date: 2022-09-03
Author: Ocruxaves
Category: Libros
Tags: libros, base de datos, ocruxaves, ediciones
Slug: libros-editados
Status: published
Cover: images/libro-fondo.jpg


![libros](/images/libros.jpg)


**Libros editados por Ediciones Ocruxaves durante el período 1986-2012**


<table class="table table-info table-bordered table-hover">  
        <thead>  
            <tr><td>Nro.</td>  
            <td>Año</td>  
            <td>Título</td>  
            <td>Género</td>
            <td>Autor</td>
            <td>Comentarios</td>  
        </tr></thead>  
        <tbody>

<tr><td>1</td> <td>1986</td><td>Primavera Corregida - libro de las actas</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>abril de 1986
</td></tr><tr><td>2</td> <td>1986</td><td>Cuaderno de Poesías Ocruxaves I</td> <td>Poesía</td> <td>Oscar A. Marchesín. Silvia de Messina. Gloria Aranda. José Di Marco</td> <td>mayo de 1986
</td></tr><tr><td>3</td> <td>1986</td><td>Cuaderno de Poesías Ocruxaves II</td> <td>Poesía</td> <td>Sergio A. Cinalli. Tomás J. Riva. María Lydia Torti. Lylia Hernández</td> <td>julio de 1986
</td></tr><tr><td>4</td> <td>1986</td><td>Pueblo de Maravilla</td> <td>Poesía</td> <td>Lylia Hernández</td> <td>octubre de 1986.
</td></tr><tr><td>5</td> <td>1986</td><td>Cronicón sobre los orígenes de la Ciudad de San Fernando</td> <td>Historia</td> <td>Darío L. Luciano</td> <td>octubre
 de 1986 (reeditado con ampliaciones en mayo de 1987 y octubre de 1987 
(Reeditado con ampliaciones en mayo - octubre de 1987 y julio de 1989)
</td></tr><tr><td>6</td> <td>1986</td><td>Urna de barro</td> <td>Poesía</td> <td>Azucena Penelli Bianchi</td> <td>noviembre de 1986 (ISBN 950-99005-0-8)
</td></tr><tr><td>7</td> <td>1986</td><td>Hojas de Poesías I</td> <td>Poesía</td> <td>Tomás José Riva</td> <td>diciembre de 1986.
</td></tr><tr><td>8</td> <td>1987</td><td>Las ocho lunas</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuentos del taller literario del Instituto Municipal de Bellas Artes de San Fernando</td> <td>febrero de 1987 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>9</td> <td>1987</td><td>Cinco textos de amor y una canción traspapelada</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>abril de 1987 ©Ocruxaves
</td></tr><tr><td>10</td> <td>1987</td><td>Los habitantes y las sombras</td> <td>Poesía</td> <td>Oscar A. Marchesín</td> <td>mayo de 1987
</td></tr><tr><td>11</td> <td>1987</td><td>Un mágico caudal</td> <td>Poesía</td> <td>Héctor Prado</td> <td>mayo de 1987 (ISBN 950-99005-1-6)  Ocruxaves
</td></tr><tr><td>12</td> <td>1987</td><td>Antología de Cuentos Ocruxaves</td> <td>Antología</td> <td>Antología de Cuentos. Selección y Prólogo de Francisco Vázquez</td> <td>junio de 1987 © Ocruxaves
</td></tr><tr><td>13</td> <td>1987</td><td>Hojas de Poesía II</td> <td>Poesía</td> <td>Juan Floriani y Susana Michelotti</td> <td>julio de 1987
</td></tr><tr><td>14</td> <td>1987</td><td>Las voces del silencio</td> <td>Poesía</td> <td>Alicia Preta</td> <td>julio de 1987 (ISBN 950-99005-3-2)
</td></tr><tr><td>15</td> <td>1987</td><td>Los descalsos (sic)</td> <td>Poesía</td> <td>Christian Pasquet</td> <td>julio de 1987
</td></tr><tr><td>16</td> <td>1987</td><td>Cantos de amor para el otoño</td> <td>Poesía</td> <td>María Lydia Torti</td> <td>julio de 1987 (ISBN 950-99005-4-0)
</td></tr><tr><td>17</td> <td>1987</td><td>Monograma-cuaderno contemporáneo</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>agosto de 1987  Ocruxaves (ISBN 950-99005-5-9)
</td></tr><tr><td>18</td> <td>1987</td><td>Francisco de Uzal-Segunda comandancia militar de San Fernando de Buena Vista</td> <td>Historia</td> <td>Darío L. Luciano</td> <td>octubre de 1987
</td></tr><tr><td>19</td> <td>1987</td><td>Antes de nacer</td> <td>Poesía</td> <td>Ida Julia Casella</td> <td>octubre 1987. (ISBN 950-99005-2-4) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>20</td> <td>1987</td><td>La hoja de parra</td> <td>Novela</td> <td>Carlos L. Vitorelli</td> <td>noviembre de 1987. En coedición con Filofalsía (ISBN 950-99005-6-7)
</td></tr><tr><td>21</td> <td>1987</td><td>Hitos históricos de San Fernando</td> <td>Historia - 2 tomos</td> <td>Alberto I. Gilardoni</td> <td>diciembre de 1987 (ISBN 950-99005-7-5)
</td></tr><tr><td>22</td> <td>1988</td><td>Hombres sin nombres</td> <td>Poesía</td> <td>Juan A. Deza</td> <td>enero de 1988
</td></tr><tr><td>23</td> <td>1988</td><td>Las raíces de Taragüí</td> <td>Ensayo</td> <td>Dora. B. F. de Fernández</td> <td>enero de 1988 (ISBN 950-99005-8-3)
</td></tr><tr><td>24</td> <td>1988</td><td>Cantares de la tradición guaraní</td> <td>Ensayo</td> <td>Miguel R. López Breard</td> <td>febrero de 1988 (ISBN 950-99005-9-1)
</td></tr><tr><td>25</td> <td>1988</td><td>Recuerdos de Martín García</td> <td>Memorias</td> <td>María Esther Girau</td> <td>febrero de 1988
</td></tr><tr><td>26</td> <td>1988</td><td>Patria del chingolo</td> <td>Poesía</td> <td>Amancio Varela</td> <td>marzo de 1988
</td></tr><tr><td>27</td> <td>1988</td><td>Santa María Blues</td> <td>Poesía</td> <td>Amadeo Gravino</td> <td>marzo de 1988 (ISBN 950-9874-3-5) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>28</td> <td>1988</td><td>Jazmín del país</td> <td>Poesía</td> <td>Rodolfo Alonso</td> <td>marzo de 1988 (ISBN 950-9874-00-0) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>29</td> <td>1988</td><td>Crónica universitaria de Buenos Aires</td> <td>Historia</td> <td>José D. Alzola Zárate</td> <td>abril de 1988 Ocruxaves (ISBN 950-9874-1-9)
</td></tr><tr><td>30</td> <td>1988</td><td>½ Cuentos</td> <td>Cuentos</td> <td>Alicia Wakulski</td> <td>mayo de 1988
</td></tr><tr><td>31</td> <td>1988</td><td>América-América. Apuntes de un bachiller con caleidoscopio</td> <td>Novela</td> <td>María Margarita González Bourel</td> <td>mayo de 1988
</td></tr><tr><td>32</td> <td>1988</td><td>Años de cenizas y escombros</td> <td>Poesía</td> <td>Cantoni. Gravino. Infusino. Moisés. Moore. Vinderman y Kofman</td> <td>mayo de 1988 (ISBN 950-9874-2-7) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>33</td> <td>1988</td><td>Antología literaria</td> <td>Antología de cuentos y poemas</td> <td>María Nora Gómez</td> <td>mayo de 1988 (ISBN 950-9874-4-3)
</td></tr><tr><td>34</td> <td>1988</td><td>Travesuras de mi duende</td> <td>Poesía</td> <td>Raúl León Bustos</td> <td>junio de 1988
</td></tr><tr><td>35</td> <td>1988</td><td>Pinceladas en el tiempo</td> <td>Narraciones breves</td> <td>Blanca M. García Medina</td> <td>julio de 1988 (ISBN 950-9874-10-8)
</td></tr><tr><td>36</td> <td>1988</td><td>Cuestión de simetría y otros ejercicios</td> <td>Cuentos</td> <td>Oscar A. Serrano</td> <td>agosto de 1988 (ISBN 950-9874-8-6)
</td></tr><tr><td>37</td> <td>1988</td><td>El Rabadán</td> <td>Novela</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>agosto de 1988 (editado con el apoyo del Fondo Nacional de las Artes) (ISBN 950-9874-11-6) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>38</td> <td>1988</td><td>Poemas 1982-1987</td> <td>Poesía</td> <td>Esteban Moore</td> <td>septiembre de 1988 (editado con el apoyo del Fondo Nacional de las Artes) (ISBN 950-9874-9-4)
</td></tr><tr><td>39</td> <td>1988</td><td>Mar dulce. Antología personal</td> <td>Poesía</td> <td>Liliana S. Doyle</td> <td>septiembre de 1988 (ISBN 950-9874-12-4)
</td></tr><tr><td>40</td> <td>1988</td><td>Los fantasmas</td> <td>Cuentos</td> <td>Clarisa Muniagurria</td> <td>septiembre de 1988 (ISBN 950-9874-13-2)
</td></tr><tr><td>41</td> <td>1988</td><td>Los viernes blancos y el lebrel de la luna</td> <td>Poesía</td> <td>Tomás J. Riva</td> <td>septiembre de 1988 (ISBN 950-9874-7-8)
</td></tr><tr><td>42</td> <td>1988</td><td>Zafiro 1985-1988</td> <td>Poesía</td> <td>Héctor Alvarez Castillo</td> <td>octubre de 1988 (editado con el apoyo del Fondo Nacional de las Artes) (ISBN 950-9874-16-7)
</td></tr><tr><td>43</td> <td>1988</td><td>De la tierra al corazón</td> <td>Poesía</td> <td>Carmen Escalada</td> <td>diciembre de 1988 (ISBN 950-9874-18-3)
</td></tr><tr><td>44</td> <td>1988</td><td>Historia del movimiento obrero argentino</td> <td>Historia</td> <td>C. Roberto Fernández</td> <td>diciembre de 1988 (ISBN 950-9874-18-3)
</td></tr><tr><td>45</td> <td>1988</td><td>Hilo catorce</td> <td>Poesía</td> <td>Germán Candau Carrizo</td> <td>diciembre de 1988
</td></tr><tr><td>46</td> <td>1989</td><td>Gracias por los aplausos</td> <td>Cuentos</td> <td>Lila Padilla</td> <td>enero de 1989 (ISBN 950-9874-17-5)
</td></tr><tr><td>47</td> <td>1989</td><td>Canto Navarro II al Coronel Manuel Dorrego</td> <td>Poesía</td> <td>Nahuel Santana</td> <td>enero de 1989 (ISBN 950-9874-20-5)
</td></tr><tr><td>48</td> <td>1989</td><td>Las simias</td> <td>Poesía</td> <td>Kato Molinari</td> <td>febrero de 1989 (ISBN 940-9874-23-X)
</td></tr><tr><td>49</td> <td>1989</td><td>Adiós a los cactus</td> <td>Poesía</td> <td>Flavio Infante</td> <td>febrero 1989 (ISBN 950-9874-22-1)
</td></tr><tr><td>50</td> <td>1989</td><td>Possenti el hijo del gobernador</td> <td>Novela</td> <td>Alfredo Mac Conastair</td> <td>marzo de 1989 (ISBN 950-9874-24-8)
</td></tr><tr><td>51</td> <td>1989</td><td>Retratos</td> <td>Narraciones breves</td> <td>Adrián Casarino</td> <td>marzo de 1989
</td></tr><tr><td>52</td> <td>1989</td><td>Cosmogonía y otros nombres. Canto Navarro I</td> <td>Poesía</td> <td>Nahuel Santana</td> <td>abril de 1989 (ISBN 950-9874-35-3)
</td></tr><tr><td>53</td> <td>1989</td><td>El corazón azul</td> <td>Cuentos para niños</td> <td>Azucena Penelli Bianchi</td> <td>abril de 1989 (ISBN 950-9874-33-7)
</td></tr><tr><td>54</td> <td>1989</td><td>Fotógrafo de plaza</td> <td>Cuentos</td> <td>Azucena Penelli Bianchi</td> <td>abril de 1989 (ISBN 950-9874-34-5)
</td></tr><tr><td>55</td> <td>1989</td><td>Constitución universal</td> <td>Ensayo</td> <td>Marcelo Fraga</td> <td>abril de 1989 (ISBN 950-9874-25-6)
</td></tr><tr><td>56</td> <td>1989</td><td>A mi ritmo y a mi modo</td> <td>Poesía</td> <td>Ana María Ginaca</td> <td>abril de 1989
</td></tr><tr><td>57</td> <td>1989</td><td>Historia de la Catedral. Iglesia Ntra. Sra. del Rosario-Goya</td> <td>Historia</td> <td>Pedro A. Cassani</td> <td>abril de 1989 (ISBN 950-9874-29-9)
</td></tr><tr><td>58</td> <td>1989</td><td>El velorio del angelito</td> <td>Cuentos</td> <td>Adelia Vieyra</td> <td>mayo de 1989 (ISBN 950-9874-31-0)
</td></tr><tr><td>59</td> <td>1989</td><td>San Fernando a través de su gente</td> <td>Historia de costumbres</td> <td>Diego D. Rossi</td> <td>mayo de 1989
</td></tr><tr><td>60</td> <td>1989</td><td>El rondamosaicos</td> <td>Poesía</td> <td>Daniel R. Mourelle</td> <td>mayo de 1989 (ISBN 950-9874-27-2) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>61</td> <td>1989</td><td>Mismidad</td> <td>Poesía</td> <td>María Lydia Torti</td> <td>mayo de 1989
</td></tr><tr><td>62</td> <td>1989</td><td>Angulo recto y cielo</td> <td>Cuentos</td> <td>Elvira Latrónico</td> <td>junio de 1989 (Premio Fondo Nacional de las Artes 1989) (ISBN 950-9874-30-2)
</td></tr><tr><td>63</td> <td>1989</td><td>Nada más que una calle azul</td> <td>Teatro</td> <td>Jaime Julio Vieyra</td> <td>junio de 1989
</td></tr><tr><td>64</td> <td>1989</td><td>Lluvia de miel para Amancay</td> <td>Cuentos para niños</td> <td>Célica Coolen Black</td> <td>junio de 1989 (ISBN 950-9874-15-9)
</td></tr><tr><td>65</td> <td>1989</td><td>Un bicho raro</td> <td>Cuentos</td> <td>Celina M. Ruiz Guiñazú</td> <td>agosto de 1989
</td></tr><tr><td>66</td> <td>1989</td><td>El hechizo de la Excalibur</td> <td>Cuentos</td> <td>Claudia Suberbordes</td> <td>septiembre de 1989
</td></tr><tr><td>67</td> <td>1989</td><td>Fragua imaginera</td> <td>Antología de poesía</td> <td>varios autores</td> <td>septiembre de 1989
</td></tr><tr><td>68</td> <td>1989</td><td>El día de sol en las mañanas de octubres</td> <td>Poesía</td> <td>Tomás J. Riva</td> <td>noviembre de 1989
</td></tr><tr><td>69</td> <td>1989</td><td>Rama Negra</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>diciembre de 1989 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>70</td> <td>1989</td><td>Gran diccionario de la lengua guaraní</td> <td>Diccionario</td> <td>M. Ricardo Dacunda Díaz</td> <td>diciembre de 1989
</td></tr><tr><td>71</td> <td>1989</td><td>Vivir viviendo</td> <td>Poesía</td> <td>Graciela Capacci Di Giovanni</td> <td>diciembre de 1989
</td></tr><tr><td>72</td> <td>1990</td><td>Cantos y presencias</td> <td>Poesía</td> <td>María Inés Moreno</td> <td>febrero de 1990
</td></tr><tr><td>73</td> <td>1990</td><td>Portugués que se fala no Brasil</td> <td>Educativo</td> <td>Alfonso A. Carricondo</td> <td>abril de 1990
</td></tr><tr><td>74</td> <td>1990</td><td>El poeta y el exilio</td> <td>Poesía y traducciones</td> <td>Juan-Jacobo Bajarlía</td> <td>junio de 1990 (en coedición con Filofalsía) (ISBN 950-9874-40-X) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>75</td> <td>1990</td><td>Hombres de San Fernando en mi recuerdo</td> <td>Historia de costumbres</td> <td>Alfonso F. Yasnig</td> <td>junio de 1990
</td></tr><tr><td>76</td> <td>1990</td><td>Hombresol</td> <td>Poesía</td> <td>Osvaldo Risso Perondi</td> <td>julio de 1990
</td></tr><tr><td>77</td> <td>1990</td><td>La salvación después de Noé</td> <td>Ensayo</td> <td>Talo Maciel</td> <td>julio de 1990
</td></tr><tr><td>78</td> <td>1990</td><td>Crónica de una caída</td> <td>Novela</td> <td>Isaías Jaimovich</td> <td>septiembre de 1990
</td></tr><tr><td>79</td> <td>1990</td><td>Poemas para un sueño</td> <td>Poesía</td> <td>Juan Carlos Gatell</td> <td>noviembre de 1990
</td></tr><tr><td>80</td> <td>1990</td><td>En los verdes prados</td> <td>Novela</td> <td>Damiano J. Chicco</td> <td>noviembre de 1990
</td></tr><tr><td>81</td> <td>1990</td><td>Antología de la nueva poesía argentina</td> <td>Antología de poesía</td> <td>Selección y prólogo de Héctor Alvarez Castillo</td> <td>Diciembre de 1990
</td></tr><tr><td>82</td> <td>1990</td><td>Café con musas</td> <td>Cuentos</td> <td>Reo West</td> <td>diciembre de 1990
</td></tr><tr><td>83</td> <td>1990</td><td>La vasija. Antología literaria</td> <td>Antología de poemas y cuentos</td> <td>coordinado por Antonio Aliberti</td> <td>Diciembre de 1990
</td></tr><tr><td>84</td> <td>1990</td><td>Cuentos compartidos</td> <td>Antología de cuentos</td> <td>Antología de la SADE Delta Bonaerense</td> <td>Diciembre de 1990
</td></tr><tr><td>85</td> <td>1991</td><td>Mis pobladores de la noche y el silencio</td> <td>Poesía</td> <td>Raúl E. Valobra</td> <td>enero de 1991
</td></tr><tr><td>86</td> <td>1991</td><td>Imágenes al negativo</td> <td>Cuentos</td> <td>Irina Bogdaschevski</td> <td>abril de 1991
</td></tr><tr><td>87</td> <td>1991</td><td>Desde mi atalaya humus y savia</td> <td>Poesía</td> <td>Ana María de la Peña</td> <td>abril de 1991
</td></tr><tr><td>88</td> <td>1991</td><td>Con vista al lago</td> <td>Novela</td> <td>Damiano J. Chicco</td> <td>abril de 1991
</td></tr><tr><td>89</td> <td>1991</td><td>Terrones a la cal</td> <td>Cuentos</td> <td>Isabel Roteta</td> <td>mayo de 1991
</td></tr><tr><td>90</td> <td>1991</td><td>Duerme- no sabe que ha muerto. Diario íntimo de un ama de casa</td> <td>Novela</td> <td>Eugenia Gurfein de Rotzait</td> <td>mayo de 1991
</td></tr><tr><td>91</td> <td>1991</td><td>El ángel exiliado- vida de Rimbaud</td> <td>Teatro</td> <td>Jaime Julio Vieyra</td> <td>mayo de 1991
</td></tr><tr><td>92</td> <td>1991</td><td>La voz de la luna</td> <td>Poesía</td> <td>Ivana Mielniczuk</td> <td>mayo de 1991
</td></tr><tr><td>93</td> <td>1991</td><td>Tiempos fuertes</td> <td>Cuentos</td> <td>María I. Clucellas</td> <td>junio 1991
</td></tr><tr><td>94</td> <td>1991</td><td>Delicado equilibrio</td> <td>Poesía</td> <td>Antonio Aliberti</td> <td>julio de 1991
</td></tr><tr><td>95</td> <td>1991</td><td>Reflexiones</td> <td>Narraciones breves</td> <td>Adela Azaretzky</td> <td>julio de 1991
</td></tr><tr><td>96</td> <td>1991</td><td>El faro de la tempestad y otros poemas</td> <td>Poesía</td> <td>Héctor Alvarez Castillo</td> <td>agosto de 1991
</td></tr><tr><td>97</td> <td>1991</td><td>Por las heridas del tiempo</td> <td>Cuentos</td> <td>Gloria de Bertero</td> <td>septiembre de 1991
</td></tr><tr><td>98</td> <td>1991</td><td>Fracturando silencios</td> <td>Poesía</td> <td>Mirta Judewicz</td> <td>septiembre de 1991
</td></tr><tr><td>99</td> <td>1991</td><td>Palabra</td> <td>Poesía</td> <td>Haydée Ghío</td> <td>octubre de 1991
</td></tr><tr><td>100</td> <td>1991</td><td>Una veta de amor de vez en cuando</td> <td>Poesía</td> <td>Gabriela Rozviar</td> <td>noviembre de 1991
</td></tr><tr><td>101</td> <td>1991</td><td>Lachesis</td> <td>Novela</td> <td>Jorge Bordigoni Mack</td> <td>noviembre de 1991
</td></tr><tr><td>102</td> <td>1991</td><td>La sola luz del verde</td> <td>Poesía</td> <td>Norma Piñeiro</td> <td>noviembre de 1991
</td></tr><tr><td>103</td> <td>1991</td><td>Legado de una memoria. Crónica de Alcaraz 1925-1937</td> <td>Memorias</td> <td>Azucena Penelli Bianchi</td> <td>noviembre de 1991
</td></tr><tr><td>104</td> <td>1991</td><td>Entretejiendo palabras</td> <td>Poesía</td> <td>Marta Ginaca</td> <td>noviembre de 1991
</td></tr><tr><td>105</td> <td>1991</td><td>La puerta que se abre</td> <td>Cuentos</td> <td>Adela Vieyra</td> <td>noviembre de 1991
</td></tr><tr><td>106</td> <td>1991</td><td>Las sobremesas del octavo fuego</td> <td>Poesía</td> <td>Tomás José Riva</td> <td>diciembre de 1991
</td></tr><tr><td>107</td> <td>1991</td><td>El huevo verde en los jardines de marzo</td> <td>Poesía</td> <td>Tomás José Riva</td> <td>diciembre de 1991
</td></tr><tr><td>108</td> <td>1992</td><td>Adolescencia en el sur</td> <td>Cuentos</td> <td>Adela Vettier</td> <td>enero de 1992
</td></tr><tr><td>109</td> <td>1992</td><td>Era una vez América</td> <td>Poesía</td> <td>Marta de París</td> <td>abril de 1992
</td></tr><tr><td>110</td> <td>1992</td><td>Hijo de la tierra. Vida de José Hernández</td> <td>Teatro</td> <td>Jaime Julio Vieyra</td> <td>mayo de 1992
</td></tr><tr><td>111</td> <td>1992</td><td>Treinta horas en Iguazú</td> <td>Novela</td> <td>Damiano J. Chicco</td> <td>mayo de 1992
</td></tr><tr><td>112</td> <td>1992</td><td>Momentos</td> <td>Memorias</td> <td>David Marziali</td> <td>junio de 1992
</td></tr><tr><td>113</td> <td>1992</td><td>Ariadna y la soledad</td> <td>Poesía</td> <td>Roberto Julio De Vittorio</td> <td>junio de 1992
</td></tr><tr><td>114</td> <td>1992</td><td>La pasajera de la ciudad</td> <td>Novela</td> <td>Roberto R. Di Vita</td> <td>julio de 1992
</td></tr><tr><td>115</td> <td>1992</td><td>Anillos en palabras</td> <td>Poesía</td> <td>Alicia Preuss</td> <td>agosto de 1992
</td></tr><tr><td>116</td> <td>1992</td><td>A cielo abierto</td> <td>Poesía</td> <td>María Ester Lucero Sáa</td> <td>agosto de 1992
</td></tr><tr><td>117</td> <td>1992</td><td>Apto para todo público</td> <td>Cuentos</td> <td>Ernesto Soto</td> <td>septiembre de 1992
</td></tr><tr><td>118</td> <td>1992</td><td>El emisario</td> <td>Cuentos</td> <td>Rachel Vivas</td> <td>octubre de 1992
</td></tr><tr><td>119</td> <td>1992</td><td>Jugando a las leyendas II</td> <td>Cuentos</td> <td>Valeria Baudano</td> <td>octubre de 1992
</td></tr><tr><td>120</td> <td>1992</td><td>Lágrimas</td> <td>Poesía</td> <td>Haydée Yedro</td> <td>noviembre de 1992
</td></tr><tr><td>121</td> <td>1992</td><td>Por siempre mujer</td> <td>Poesía</td> <td>Héctor Espinosa</td> <td>noviembre de 1992
</td></tr><tr><td>122</td> <td>1993</td><td>Monograma. Cuaderno contemporáneo</td> <td>Poesía</td> <td>2da. ed. Carlos E. Urquía</td> <td>enero de 1993 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>123</td> <td>1993</td><td>Sueño con dragones</td> <td>Novela</td> <td>Myriam Devi</td> <td>febrero 1993
</td></tr><tr><td>124</td> <td>1993</td><td>Luz invertida</td> <td>Poesía</td> <td>Fabián Curotto</td> <td>febrero de 1993
</td></tr><tr><td>125</td> <td>1993</td><td>Poemas con mis gatos</td> <td>Poesía</td> <td>Nélida Busch</td> <td>marzo de 1993
</td></tr><tr><td>126</td> <td>1993</td><td>Las flores extinguidas</td> <td>Poesía</td> <td>Nélida Busch</td> <td>marzo 1993
</td></tr><tr><td>127</td> <td>1993</td><td>La aldea de Kasba y sus misterios</td> <td>Cuentos</td> <td>Graciano Ruiz</td> <td>abril de 1993
</td></tr><tr><td>128</td> <td>1993</td><td>Hilos de habla</td> <td>Poesía</td> <td>Silvana Ribera Paz y Elizabeth</td> <td>mayo de 1993
</td></tr><tr><td>129</td> <td>1993</td><td>Por qué existió la esclavitud y por qué en Goya y cómo y cuándo se instituyó el primer Concejo Deliberante de Goya</td> <td>Historia</td> <td>Pedro A. Cassani</td> <td>junio de 1993
</td></tr><tr><td>130</td> <td>1993</td><td>Historia Natural de la Manzana</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>junio de 1993 (ISBN 950-9874-68-X) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>131</td> <td>1993</td><td>Las tres máscaras</td> <td>Novela</td> <td>E. Edelvin Rohmer</td> <td>septiembre de 1993
</td></tr><tr><td>132</td> <td>1993</td><td>Primavera corregida. Libro de las actas - 2da. edición</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>septiembre de 1993 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>133</td> <td>1993</td><td>Cinco textos de amor y una canción traspapelada - 2da. edición</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>septiembre de 1993 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>134</td> <td>1993</td><td>Poesía para mis calles</td> <td>Poesía</td> <td>Juan A. Deza</td> <td>septiembre de 1993
</td></tr><tr><td>135</td> <td>1993</td><td>Tres relatos sobre el pasado de San Fernando</td> <td>Historia</td> <td>Darío L. Luciano</td> <td>octubre de 1993
</td></tr><tr><td>136</td> <td>1993</td><td>La sola luz del verde - tomo II</td> <td>Poesía</td> <td>Norma Piñeiro</td> <td>noviembre de 1993
</td></tr><tr><td>137</td> <td>1993</td><td>Dos tazas de chocolate</td> <td>Cuentos</td> <td>Haydée Ghío</td> <td>diciembre de 1993
</td></tr><tr><td>138</td> <td>1993</td><td>Navegación isleña 1900-1967</td> <td>Historia</td> <td>Darío L. Luciano</td> <td>diciembre de 1993
</td></tr><tr><td>139</td> <td>1993</td><td>Por qué existió la esclavitud y por qué en Goya - 2da. edición</td> <td>Historia</td> <td>Pedro A. Cassani</td> <td>diciembre de 1993 (ISBN 950-9874-69-8)
</td></tr><tr><td>140</td> <td>1994</td><td>Sembrando palabras</td> <td>Poesía</td> <td>Diana de Nagle</td> <td>febrero de 1994
</td></tr><tr><td>141</td> <td>1994</td><td>Horizontes de luz</td> <td>Poesía</td> <td>Amancio Varela</td> <td>marzo de 1994 (ISBN 950-9874-70-1)
</td></tr><tr><td>142</td> <td>1994</td><td>Libro de las confusiones</td> <td>Cuentos</td> <td>Enilda Salmerón</td> <td>junio de 1994 (ISBN 950-9874-72-8)
</td></tr><tr><td>143</td> <td>1994</td><td>Malaventura. Leyenda isleña</td> <td>Teatro</td> <td>Juan Merello y Ada Parra</td> <td>agosto de 1994
</td></tr><tr><td>144</td> <td>1994</td><td>Naufragios</td> <td>Poesía</td> <td>María Lydia Torti</td> <td>octubre de 1994
</td></tr><tr><td>145</td> <td>1995</td><td>Mancha venenosa</td> <td>Novela</td> <td>Alberto H. Olivera</td> <td>enero de 1995
</td></tr><tr><td>146</td> <td>1995</td><td>De amor y desenfreno</td> <td>Cuentos</td> <td>Tini Araujo</td> <td>marzo de 1995 (ISBN 950-9874-73-6)
</td></tr><tr><td>147</td> <td>1995</td><td>La sola luz del verde. Tomo III</td> <td>Poesía</td> <td>Norma Piñeiro</td> <td>abril de 1995
</td></tr><tr><td>148</td> <td>1995</td><td>Historia natural de la manzana. 2da. edición</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos E. Urquía</td> <td>mayo de 1995 (ISBN 950-9874-68-X) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>149</td> <td>1996</td><td>Juan Rulfo. La naturaleza hostil</td> <td>Ensayo</td> <td>Antonio Aliberti</td> <td>enero de 1996 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>150</td> <td>1996</td><td>Borges en San Fernando. Anecdotario ilustrado</td> <td>Anécdota</td> <td>Darío L. Luciano</td> <td>mayo y octubre de 1996 (ISBN 950-9874-75-2) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>151</td> <td>1996</td><td>Antología de la Poesía Femenina Argentina. 1960-1990</td> <td>Poesía</td> <td>Zulema Mirkin y Yolanda Rosas</td> <td>junio de 1996 (ISBN 950-9874-76-X)
</td></tr><tr><td>152</td> <td>1996</td><td>Apuntes históricos de la primera escuela de Belén - Escobar</td> <td>Historia</td> <td>Alfredo N. Melidore</td> <td>julio de 1996
</td></tr><tr><td>153</td> <td>1996</td><td>Una rosa para Junior</td> <td>Novela</td> <td>Reo West</td> <td>julio de 1996 (ISBN 950-9874-74-4) Ocruxaves
</td></tr><tr><td>154</td> <td>1996</td><td>Teatro de la basura</td> <td>Teatro</td> <td>Juan F. Heredia</td> <td>julio de 1996 © Ocruxaves
</td></tr><tr><td>155</td> <td>1996</td><td>Hotel para damas</td> <td>Novela</td> <td>Haydée Ghío</td> <td>agosto de 1996 Ocruxaves.
</td></tr><tr><td>156</td> <td>1996</td><td>Memorias de Susana. I parte</td> <td>Memorias</td> <td>Susana Sanchez</td> <td>agosto de 1996
</td></tr><tr><td>157</td> <td>1996</td><td>Yo quería escribir un poema azul</td> <td>Poesía</td> <td>Juan A. Deza</td> <td>octubre de 1996
</td></tr><tr><td>158</td> <td>1996</td><td>Papeles Dispersos. Artículos notas y comentarios sobre poesía</td> <td>Ensayo</td> <td>Amadeo Gravino</td> <td>octubre de 1996 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>159</td> <td>1996</td><td>Literatura y Ciencia en la víspera de un nuevo humanismo</td> <td>Ensayo</td> <td>Aldo A. Cocca</td> <td>noviembre de 1996 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>160</td> <td>1996</td><td>Gramática Práctica. Casos y dudas de nuestro Lenguaje</td> <td>Lingüística</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>diciembre de 1996 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>161</td> <td>1997</td><td>Hacia una nueva idoneidad política</td> <td>Ensayo</td> <td>Francisco A. Sciocia</td> <td>julio de 1997
</td></tr><tr><td>162</td> <td>1997</td><td>La sola luz del verde. Tomo IV</td> <td>Poesía</td> <td>Norma Piñeiro</td> <td>agosto de 1997
</td></tr><tr><td>163</td> <td>1997</td><td>Cartas bajo Ilisha</td> <td>Cuentos</td> <td>Federico Lafuente</td> <td>noviembre de 1997
</td></tr><tr><td>164</td> <td>1997</td><td>Un siglo de poesía italiana. 1891 a 1997</td> <td>Antología de poesía</td> <td>Antonio Aliberti</td> <td>noviembre de 1997 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>165</td> <td>1997</td><td>Cuadra de los Escritores</td> <td>Poesía</td> <td>Antología de la SADE Delta Bonaerense</td> <td>noviembre de 1997
</td></tr><tr><td>166</td> <td>1997</td><td>"Antología del Concurso de Narrativa ""Atilio Betti"""</td> <td>Cuentos</td> <td>Ateneo Popular Esteban Echeverría</td> <td>diciembre de 1997
</td></tr><tr><td>167</td> <td>1998</td><td>Hombres sin nombres. 2ª Parte</td> <td>Poesía</td> <td>Juan A. Deza</td> <td>marzo de 1998
</td></tr><tr><td>168</td> <td>1998</td><td>La Naia (La Colimba). Recuerdos de la vida militar</td> <td>Memorias</td> <td>Canio Nicola Iacouzzi</td> <td>mayo de 1998
</td></tr><tr><td>169</td> <td>1998</td><td>El Caballero de la Espuela Dorada</td> <td>Cuento</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>agosto de 1998
</td></tr><tr><td>170</td> <td>1998</td><td>Disfraz al Agua</td> <td>Poesía</td> <td>Máximo Ballester</td> <td>septiembre de 1998
</td></tr><tr><td>171</td> <td>1998</td><td>Como se Siente el Viento. La historia de Manuel</td> <td>Novela</td> <td>Michel Magaldi</td> <td>noviembre de 1998
</td></tr><tr><td>172</td> <td>1998</td><td>Rosita</td> <td>Cuento</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>diciembre de 1998
</td></tr><tr><td>173</td> <td>1999</td><td>Mi Canto</td> <td>Poesía</td> <td>Marta Dal Verme de Vázquez</td> <td>enero de 1999
</td></tr><tr><td>174</td> <td>1999</td><td>El Gerifalte</td> <td>Poesía</td> <td>Azucena Penelli Bianchi</td> <td>marzo de 1999
</td></tr><tr><td>175</td> <td>1999</td><td>La Malcasada</td> <td>Cuentos</td> <td>Azucena Penelli Bianchi</td> <td>mayo de 1999
</td></tr><tr><td>176</td> <td>1999</td><td>Trastienda</td> <td>Poesía</td> <td>Haydée Ghío</td> <td>agosto de 1999
</td></tr><tr><td>177</td> <td>1999</td><td>Doble Juego</td> <td>Novela</td> <td>Reo West</td> <td>noviembre de 1999 Ocruxaves
</td></tr><tr><td>178</td> <td>1999</td><td>Diccionario de San Pedro</td> <td>Diccionario</td> <td>Julio César Susse</td> <td>diciembre de 1999
</td></tr><tr><td>179</td> <td>2000</td><td>Pimentón</td> <td>Cuento para niños</td> <td>Haydée Ghío</td> <td>febrero de 2000
</td></tr><tr><td>180</td> <td>2000</td><td>Viaje entre dos</td> <td>Poesía</td> <td>Juan Deza y Carlos E. Urquía</td> <td>marzo de 2000
</td></tr><tr><td>181</td> <td>2000</td><td>Cuentos de Hadas (Fairy Tales)</td> <td>Cuentos bilingües</td> <td>Liliana Doyle</td> <td>marzo de 2000
</td></tr><tr><td>182</td> <td>2000</td><td>Violín de fuego</td> <td>Poesía</td> <td>Daniel Pelman</td> <td>julio de 2000
</td></tr><tr><td>183</td> <td>2000</td><td>Cuentos salpicados de agua</td> <td>Cuentos</td> <td>Marisa Alonso</td> <td>septiembre de 2000
</td></tr><tr><td>184</td> <td>2000</td><td>Café por medio</td> <td>Poesía</td> <td>Juan Deza y Bocha Galo</td> <td>noviembre de 2000
</td></tr><tr><td>185</td> <td>2000</td><td>La sombra del manzano</td> <td>Poesía</td> <td>Haydée G. Gerlero</td> <td>diciembre de 2000
</td></tr><tr><td>186</td> <td>2001</td><td>Por siempre Grecia</td> <td>Poesía</td> <td>Liliana S. Doyle</td> <td>febrero 2001
</td></tr><tr><td>187</td> <td>2001</td><td>Mágico Acento</td> <td>Poesía</td> <td>Jorge Carlos Puebla</td> <td>abril 2001
</td></tr><tr><td>188</td> <td>2001</td><td>Con Sabor a Historia I</td> <td>Ensayo</td> <td>Roberto C. Carleo</td> <td>abril 2001
</td></tr><tr><td>189</td> <td>2001</td><td>Sólo por hoy | superando el ayer...y describiendo el amor</td> <td>Poesía</td> <td>Marydée Boutet</td> <td>abril 2001
</td></tr><tr><td>190</td> <td>2001</td><td>La comida nació distraída</td> <td>Cuentos</td> <td>Marydée Boutet</td> <td>abril 2001
</td></tr><tr><td>191</td> <td>2001</td><td>De noche</td> <td>Poesía</td> <td>Romina L. Durante</td> <td>Mayo 2001
</td></tr><tr><td>192</td> <td>2001</td><td>Malvinas: Contame tu Historia</td> <td>Cuentos y relatos</td> <td>Isidro Mario Da Costa</td> <td>agosto 2001
</td></tr><tr><td>193</td> <td>2001</td><td>Nosotros y nuestros invitados</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuentos breves de la Sociedad Argentina de Escritores</td> <td>septiembre de 2001
</td></tr><tr><td>194</td> <td>2001</td><td>Café de las Artes 2001</td> <td>Antología</td> <td>Varios autores</td> <td>Noviembre de 2001
</td></tr><tr><td>195</td> <td>2001</td><td>Desvaríos</td> <td>Poesía</td> <td>Cuca López</td> <td>diciembre de 2001
</td></tr><tr><td>196</td> <td>2001</td><td>Flores al Atardecer</td> <td>Cuentos</td> <td>Alejandra Murcho</td> <td>diciembre de 2001
</td></tr><tr><td>197</td> <td>2002</td><td>60 Escalones Pimpollos y Flores</td> <td>Poesía</td> <td>Marydée Boutet</td> <td>febrero de 2002
</td></tr><tr><td>198</td> <td>2002</td><td>Palimpsesto</td> <td>Cuentos</td> <td>Teresa Saura</td> <td>abril de 2002
</td></tr><tr><td>199</td> <td>2002</td><td>Canción de Septiembre</td> <td>Poesía</td> <td>Jorge Carlos Puebla</td> <td>abril de 2002
</td></tr><tr><td>200</td> <td>2002</td><td>Guárdalo en el Corazón</td> <td>Novela</td> <td>Mirna Gramajo</td> <td>abril de 2002
</td></tr><tr><td>201</td> <td>2002</td><td>El Viaje de la Vida</td> <td>Novela</td> <td>Nora Medan</td> <td>abril 2002
</td></tr><tr><td>202</td> <td>2002</td><td>Con Sabor a Historia II</td> <td>Ensayo</td> <td>Roberto Carleo</td> <td>abril de 2002
</td></tr><tr><td>203</td> <td>2002</td><td>Dónde</td> <td>Cuentos</td> <td>María E. Wippich</td> <td>abril de 2002
</td></tr><tr><td>204</td> <td>2002</td><td>Montevideo Querido</td> <td>Relatos</td> <td>Lucia Gallinal Acevedo</td> <td>junio de 2002
</td></tr><tr><td>205</td> <td>2002</td><td>Anecdotario sobre el primer diario de Zárate</td> <td>Relatos</td> <td>Carlos Angel Tambussi</td> <td>mayo de 2002
</td></tr><tr><td>206</td> <td>2002</td><td>Todos somos culpables de algo</td> <td>Antología</td> <td>Antología Escuela de Creativos Publicitarios</td> <td>agosto de 2002
</td></tr><tr><td>207</td> <td>2002</td><td>Camino a la ascensión</td> <td>Ensayo</td> <td>Cris-Nakin</td> <td>noviembre de 2002
</td></tr><tr><td>208</td> <td>2002</td><td>Cosas que se sobre Papá Noel</td> <td>Cuentos</td> <td>Alejandra Luccioni</td> <td>noviembre 2002
</td></tr><tr><td>209</td> <td>2002</td><td>Alejandro: cómo pudo ser posible</td> <td>Investigación</td> <td>Ricardo Delgado</td> <td>noviembre 2002
</td></tr><tr><td>210</td> <td>2002</td><td>Mi túnel en medianoche</td> <td>Cuentos</td> <td>Alejandra Murcho</td> <td>diciembre 2002
</td></tr><tr><td>211</td> <td>2002</td><td>La Perla austral</td> <td>Ensayo</td> <td>Jorge Terán</td> <td>diciembre 2002
</td></tr><tr><td>212</td> <td>2002</td><td>Sólo para los que quiero</td> <td>Autobiografía</td> <td>Perla Bardin</td> <td>diciembre 2002
</td></tr><tr><td>213</td> <td>2002</td><td>Mis afectos</td> <td>Poesía</td> <td>Bocha Galo</td> <td>diciembre 2002
</td></tr><tr><td>214</td> <td>2002</td><td>Una forma de decir</td> <td>Poesía</td> <td>Carmelo Laudani</td> <td>diciembre de 2002
</td></tr><tr><td>215</td> <td>2003</td><td>Con los ojos llenos de ilusiones</td> <td>Poesía</td> <td>Diego Quiroga</td> <td>enero de 2003
</td></tr><tr><td>216</td> <td>2003</td><td>Destellos en el Cristal</td> <td>Autobiografía</td> <td>Maria E. Martin</td> <td>febrero de 2003
</td></tr><tr><td>217</td> <td>2003</td><td>Nuevo Amanecer</td> <td>Poesía</td> <td>Bocha Gallo</td> <td>enero de 2003
</td></tr><tr><td>218</td> <td>2003</td><td>Impresiones I</td> <td>Ensayo</td> <td>Crisma Sili</td> <td>febrero de 2003
</td></tr><tr><td>219</td> <td>2003</td><td>Malvinas ¡Grito Sagrado!</td> <td>Relatos</td> <td>Isidro Mario Dacosta</td> <td>marzo de 2003
</td></tr><tr><td>220</td> <td>2003</td><td>Cuando el amor es presencia</td> <td>Poesía</td> <td>Ángela Damnotti</td> <td>abril de 2003
</td></tr><tr><td>221</td> <td>2003</td><td>Reflejos de Otoño</td> <td>Poesía</td> <td>Zulma Malvina Sosaya</td> <td>abril de 2003
</td></tr><tr><td>222</td> <td>2003</td><td>Destellos en el Cristal</td> <td>Autobriografía</td> <td>Maria E. Martin</td> <td>1º reimpresión. Mayo 2003
</td></tr><tr><td>223</td> <td>2003</td><td>En la prisión de los Bárbaros y otros cuentos</td> <td>Cuentos</td> <td>Hugo E. Boulocq</td> <td>mayo de 2003
</td></tr><tr><td>224</td> <td>2003</td><td>Cuentos que te Cuento</td> <td>Cuentos</td> <td>Maria E. Martín</td> <td>mayo de 2003
</td></tr><tr><td>225</td> <td>2003</td><td>Un valiente soldado en la memoria de su hijo</td> <td>Anecdotario</td> <td>Susana y Francisco Maragno</td> <td>junio 2003
</td></tr><tr><td>226</td> <td>2003</td><td>Instantáneas de alma</td> <td>Poesía</td> <td>Diego Fernández Piquín</td> <td>diciembre 2003
</td></tr><tr><td>227</td> <td>2003</td><td>Por tantas baldosas caminadas</td> <td>Relatos</td> <td>Bocha Galo</td> <td>julio 2003
</td></tr><tr><td>228</td> <td>2003</td><td>Poesía del sentimiento</td> <td>Poesía</td> <td>Alicia Mónica Teresita Scordomaglia</td> <td>junio 2003
</td></tr><tr><td>229</td> <td>2003</td><td>Impresiones II</td> <td>Ensayo</td> <td>Crisma Sili</td> <td>octubre 2003
</td></tr><tr><td>230</td> <td>2003</td><td>Naufragio de la luz</td> <td>Poesía</td> <td>Haydée Graciela Gerlero</td> <td>septiembre 2003
</td></tr><tr><td>231</td> <td>2003</td><td>Llegaré hasta ti</td> <td>Poesía</td> <td>María L. Tunno</td> <td>septiembre 2003
</td></tr><tr><td>232</td> <td>2003</td><td>Mirada Circular</td> <td>Cuentos</td> <td>Marisa Alonso</td> <td>septiembre 2003
</td></tr><tr><td>233</td> <td>2003</td><td>Dispersos sueños añejos</td> <td>Poesía</td> <td>Julia Blanca Acuña</td> <td>septiembre 2003
</td></tr><tr><td>234</td> <td>2003</td><td>San Fernando... Tu historia en verso</td> <td>Poesía</td> <td>Roberto C. Carleo</td> <td>octubre 2003
</td></tr><tr><td>235</td> <td>2003</td><td>Selva</td> <td>Poesía y cuento</td> <td>Teresa Saura</td> <td>octubre 2003
</td></tr><tr><td>236</td> <td>2003</td><td>Pequeñas grandes historias</td> <td>Anotlogía</td> <td>Antología de cuentos breves. SADE Delta Bonaerense</td> <td>octubre 2003
</td></tr><tr><td>237</td> <td>2003</td><td>Montevideo querido. 2da versión ampliada</td> <td>Relatos</td> <td>Lucía Gallinal</td> <td>noviembre 2003
</td></tr><tr><td>238</td> <td>2003</td><td>Vientos y cenizas</td> <td>Cuentos</td> <td>Alejandra Murcho</td> <td>noviembre 2003
</td></tr><tr><td>239</td> <td>2003</td><td>Adivina. Adivinándote. Adivinaste</td> <td>Adivinanzas</td> <td>Susana E. Donadío</td> <td>diciembre 2003
</td></tr><tr><td>240</td> <td>2003</td><td>Identidad</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuentos y poesía 2003</td> <td>diciembre 2003
</td></tr><tr><td>241</td> <td>2003</td><td>No todo es fantasía</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuentos y poemas</td> <td>diciembre 2003
</td></tr><tr><td>242</td> <td>2004</td><td>Una Forma de Decir</td> <td>Poesía</td> <td>Carmelo Laudani</td> <td>2da. Edición. Marzo 2004
</td></tr><tr><td>243</td> <td>2004</td><td>Los Elegidos</td> <td>Cuentos y relatos</td> <td>Beatriz Tous</td> <td>marzo 2004
</td></tr><tr><td>244</td> <td>2004</td><td>Remembranzas</td> <td>Poesía</td> <td>Cuca López</td> <td>junio 2004
</td></tr><tr><td>245</td> <td>2004</td><td>Abriendo la puerta</td> <td>Autobiografía</td> <td>Maria Esther Martin</td> <td>junio 2004
</td></tr><tr><td>246</td> <td>2004</td><td>Huichulcon Que Mapu II (golondrina de lejanas tierras)</td> <td>Cuentos</td> <td>Bernarda Saez</td> <td>julio 2004
</td></tr><tr><td>247</td> <td>2004</td><td>San Fernando. Mi Ciudad</td> <td>Ensayo</td> <td>Roberto C. Carleo</td> <td>junio 2004
</td></tr><tr><td>248</td> <td>2004</td><td>Con Sabor a Historia I. 2ª edición corregida y ampliada</td> <td>Historia</td> <td>Roberto C. Carleo</td> <td>agosto 2004
</td></tr><tr><td>249</td> <td>2004</td><td>Con Sabor a Historia II. Evocaciones Sanfernandinas. 2ª edición corregida y ampliada</td> <td>Historia</td> <td>Roberto C. Carleo</td> <td>agosto 2004
</td></tr><tr><td>250</td> <td>2004</td><td>Una maestra inolvidable: Ana María Márquez de Ladeuix</td> <td>Biografía</td> <td>Nélida Pellegrini</td> <td>agosto 2004
</td></tr><tr><td>251</td> <td>2004</td><td>Sintaxis del Ibicuy</td> <td>Poesía</td> <td>Carlos Enrique Urquía</td> <td>septiembre 2004
</td></tr><tr><td>252</td> <td>2004</td><td>Sentires del Alma</td> <td>Poesía</td> <td>Nicolás Antonioli</td> <td>septiembre 2004
</td></tr><tr><td>253</td> <td>2004</td><td>Café Escritores</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuentos y poesía</td> <td>Septiembre 2004
</td></tr><tr><td>254</td> <td>2004</td><td>Hijos de la Libertad</td> <td>Cuento</td> <td>Silvina Patrizietti</td> <td>septiembre 2004
</td></tr><tr><td>255</td> <td>2004</td><td>Ahora</td> <td>Cuento y poesía</td> <td>María E. Wippich</td> <td>septiembre 2004
</td></tr><tr><td>256</td> <td>2004</td><td>Vivencias</td> <td>Antología</td> <td>Antología de Poesía Sociedad Argentina de Escritores S.A.D.E. Norte G.B.A</td> <td>octubre 2004
</td></tr><tr><td>257</td> <td>2004</td><td>La Gruta Azul de los Ensueños</td> <td>Novela</td> <td>Jorge Carlos Puebla</td> <td>octubre 2004
</td></tr><tr><td>258</td> <td>2004</td><td>Enfrentamientos de los Dioses. La Caída de los Monárquicos</td> <td>Novela</td> <td>M.C. Harper</td> <td>octubre 2004
</td></tr><tr><td>259</td> <td>2004</td><td>Torbellino de humor y horror (otras realidades)</td> <td>Antología</td> <td>Antología de la Sociedad Argentina de Escritores (S.A.D.E.) Delta Bonaerense</td> <td>Noviembre 2004
</td></tr><tr><td>260</td> <td>2004</td><td>Mi mundo mágico</td> <td>Cuento y poesía</td> <td>Julia Vázquez</td> <td>noviembre 2004
</td></tr><tr><td>261</td> <td>2004</td><td>Leopoldo Murcho: el Poeta</td> <td>Recopilación</td> <td>Alejandra Murcho</td> <td>noviembre 2004
</td></tr><tr><td>262</td> <td>2004</td><td>Pero... ¿Quién va a la fiesta?</td> <td>Recopilación</td> <td>Ana Inés Camp</td> <td>noviembre 2004
</td></tr><tr><td>263</td> <td>2004</td><td>But...´Who’s going to the party?</td> <td>Recopilación en inglés</td> <td>Ana Inés Camp</td> <td>noviembre 2004
</td></tr><tr><td>264</td> <td>2004</td><td>Una maestra inolvidable: Ana María Márquez de Ladeuix. 2da. Edición</td> <td>Biografía</td> <td>Nélida Pellegrini</td> <td>noviembre 2004
</td></tr><tr><td>265</td> <td>2004</td><td>Atardecer de los viernes</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuento y poesía</td> <td>Noviembre 2004
</td></tr><tr><td>266</td> <td>2004</td><td>Texturas: antología XIII</td> <td>Antología</td> <td>Antología de cuentos de la biblioteca de Tigre</td> <td>Diciembre 2004
</td></tr><tr><td>267</td> <td>2004</td><td>Cartas y Ecos</td> <td>Cuentos</td> <td>Alejandra Murcho</td> <td>diciembre 2004
</td></tr><tr><td>268</td> <td>2004</td><td>Estos son puro cuentos</td> <td>Cuentos</td> <td>Horacio R. Iturri</td> <td>diciembre 2004
</td></tr><tr><td>269</td> <td>2004</td><td>Caminito Largo</td> <td>Ensayo</td> <td>Damián Cortelezzi</td> <td>diciembre 2004
</td></tr><tr><td>270</td> <td>2005</td><td>Una antorcha en el hemisferio sur</td> <td>Novela</td> <td>Lidia Campostano</td> <td>Novela con ambientación histórica. Marzo 2005</td></tr><tr><td>271</td> <td>2005</td><td>Camaradería</td> <td>Novela</td> <td>Haydée Ghío</td> <td>Marzo 2005</td></tr><tr><td>272</td> <td>2005</td><td>Cuento express</td> <td>Cuento</td> <td>Diego Urrere Pon</td> <td>Abril 2005</td></tr><tr><td>273</td> <td>2005</td><td>Con mis Ojos</td> <td>Novela</td> <td>Carzzeo Malós</td> <td>Mayo 2005</td></tr><tr><td>274</td> <td>2005</td><td>El Fully de Martindale y las aventuras de los primos</td> <td>Cuentos</td> <td>Ana Inés Camp</td> <td>Mayo 2005</td></tr><tr><td>275</td> <td>2005</td><td>Con los ojos llenos de ilusiones - 2da edición</td> <td>Poesía</td> <td>Diego M. Quiroga</td> <td>Mayo 2005</td></tr><tr><td>276</td> <td>2005</td><td>Luces y Sombras</td> <td>Poesía</td> <td>Bésie Enriqueta Plaza</td> <td>Julio 2005</td></tr><tr><td>277</td> <td>2005</td><td>Un Siglo de Literatura Sanfernandina</td> <td>Diccionario</td> <td>Alejandra Murcho y Hugo Boulocq</td> <td>Diccionario comentado de Escritores de San Fernando 1900-2004. Agosto 2005</td></tr><tr><td>278</td> <td>2005</td><td>De acá de allá y Del más allá</td> <td>Ensayo y Poesía</td> <td>Maria Esther Martin</td> <td>Agosto 2005</td></tr><tr><td>279</td> <td>2005</td><td>De Ballenas Chicos y Amor</td> <td>Cuentos para niños</td> <td>Silvia Patrizietti</td> <td>Agosto 2005</td></tr><tr><td>280</td> <td>2005</td><td>Antología Bicentenario de San Fernando - Ateneo Popular Esteban Echeverría</td> <td>Antología</td> <td>café de las artes</td> <td>Noviembre 2005</td></tr><tr><td>281</td> <td>2005</td><td>Café Escritores</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Noviembre 2005</td></tr><tr><td>282</td> <td>2005</td><td>Nostalgias de amor</td> <td>Poesía</td> <td>Ilidio Pais</td> <td>1ª edición: Septiembre de 2005 - 2ª edición: Noviembre de 2005</td></tr><tr><td>283</td> <td>2005</td><td>Cubriendo Sueños</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Antología de cuentos y poesía. Noviembre 2005</td></tr><tr><td>284</td> <td>2005</td><td>Matices - Antología Literaria</td> <td>Antología</td> <td>Sociedad Argentina de Escritores (S.A.D.E.) Zona Norte</td> <td>Noviembre 2005</td></tr><tr><td>285</td> <td>2005</td><td>Nostalgia mía</td> <td>Poesía</td> <td>Jorge Carlos Puebla</td> <td>Diciembre 2005</td></tr><tr><td>286</td> <td>2005</td><td>Cuerpo Elemental</td> <td>Poesía</td> <td>María Alejandrina Bujalis</td> <td>Diciembre 2005</td></tr><tr><td>287</td> <td>2006</td><td>Poesías 1953-2000</td> <td>Poesía</td> <td>Horacio J. Pando</td> <td>Febrero 2006</td></tr><tr><td>288</td> <td>2006</td><td>Llagas al Desnudo</td> <td>Novela</td> <td>Estela Garrido</td> <td>Enero 2006</td></tr><tr><td>289</td> <td>2006</td><td>América qué nos Parece</td> <td>Filosofía</td> <td>Gonzalo Amejeiras Leyes</td> <td>Febrero 2006</td></tr><tr><td>290</td> <td>2006</td><td>Escribir... de eso se trata</td> <td>Poesía</td> <td>Rubén Ernesto Saura</td> <td>Febrero 2006</td></tr><tr><td>291</td> <td>2006</td><td>La Vida es un Poema</td> <td>Poesía</td> <td>Irene Galati</td> <td>Marzo 2006</td></tr><tr><td>292</td> <td>2006</td><td>Te lo Cuento en San Fernando</td> <td>Historia</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Marzo 2006</td></tr><tr><td>293</td> <td>2006</td><td>Cuentos y Poemas para 1º y 2º Ciclo</td> <td>Literatura infantil</td> <td>Susana Donadío - Irene Galati</td> <td>Marzo 2006</td></tr><tr><td>294</td> <td>2006</td><td>Vengo de España</td> <td>Poesía y Cuento</td> <td>Rubens Guillermo Miró</td> <td>Marzo 2006</td></tr><tr><td>295</td> <td>2006</td><td>¿Por qué Madre? ¿Pôr qué?</td> <td>Relato</td> <td>María Gallego</td> <td>Marzo 2006</td></tr><tr><td>296</td> <td>2006</td><td>Micuccio - La vida de un inmigrante</td> <td>Novela</td> <td>Irene Galati</td> <td>Marzo 2006</td></tr><tr><td>297</td> <td>2006</td><td>Por las Calles de mi Vida...</td> <td>Poesía</td> <td>Rodolfo V. Donatti</td> <td>Abril 2006</td></tr><tr><td>298</td> <td>2006</td><td>La vida es cuento</td> <td>Cuentos</td> <td>Carlos Florez</td> <td>Abril 2006</td></tr><tr><td>299</td> <td>2006</td><td>Misterios y Fantasías</td> <td>Cuentos</td> <td>Rubén Ernesto Saura</td> <td>Abril 2006</td></tr><tr><td>300</td> <td>2006</td><td>Una Noche en Magdala</td> <td>Cuentos</td> <td>Hugo E. Boulocq</td> <td>Colección de libros de bolsillo Alejandra Murcho. Mayo 2006</td></tr><tr><td>301</td> <td>2006</td><td>Proyecto Simios IV</td> <td>Novela</td> <td>Rodolfo Alberto Puppo</td> <td>Mayo 2006</td></tr><tr><td>302</td> <td>2006</td><td>Regalo de mis Cofrades Poetas</td> <td>Poesía</td> <td>Bocha Galo</td> <td>Junio 2006</td></tr><tr><td>303</td> <td>2006</td><td>Diecisiete cuentos y un ensayo – La creatividad en la vejez normal</td> <td>Cuento y Ensayo</td> <td>Lucía Gallinal Acevedo</td> <td>Julio 2006</td></tr><tr><td>304</td> <td>2006</td><td>Poemas de Ana</td> <td>Poesía</td> <td>Ana E. López Caraballo </td> <td>Agosto 2006</td></tr><tr><td>305</td> <td>2006</td><td>Montevideo Querido - 3era. Edición</td> <td>Relatos</td> <td>Lucía Gallinal Acevedo</td> <td>Agosto 2006</td></tr><tr><td>306</td> <td>2006</td><td>Torrentes de Pasión</td> <td>Poesía</td> <td>Ana E. López Caraballo </td> <td>Agosto 2006</td></tr><tr><td>307</td> <td>2006</td><td>Lágrimas que Mojan Recuerdos</td> <td>Poesía</td> <td>León Alfredo Gimenez</td> <td>Septiembre 2006</td></tr><tr><td>308</td> <td>2006</td><td>Ríete Conmigo</td> <td>Relatos</td> <td>Perla Bardin</td> <td>Septiembre 2006</td></tr><tr><td>309</td> <td>2006</td><td>Redescubriendo el Alma</td> <td>Poesía</td> <td>Cristina Lidia Atencio (Kailash Devi)</td> <td>Septiembre 2006</td></tr><tr><td>310</td> <td>2006</td><td>Con la Mirada en el Mundo</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Septiembre 2006</td></tr><tr><td>311</td> <td>2006</td><td>Flechas al Sol</td> <td>Cuento</td> <td>Silvina Patrizietti</td> <td>Octubre 2006</td></tr><tr><td>312</td> <td>2006</td><td>Sólo para los que quiero - 2da edición</td> <td>Autobiografía</td> <td>Perla Bardin</td> <td>Octubre 2006</td></tr><tr><td>313</td> <td>2006</td><td>Tierra Adentro y Ciudad</td> <td>Poesía</td> <td>Ana E. López Caraballo</td> <td>Noviembre 2006</td></tr><tr><td>314</td> <td>2006</td><td>Texturas - Antología XV</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Antología Biblioteca de Tigre. Diciembre 2006</td></tr><tr><td>315</td> <td>2006</td><td>Cuántos Cuentan Cuentos</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Antología SADE Delta Bonaerense. Diciembre 2006</td></tr><tr><td>316</td> <td>2006</td><td>Café Escritores - Antología Literaria 2006</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Diciembre 2006</td></tr><tr><td>317</td> <td>2006</td><td>¿Querés Pasar? - 2da. Edición</td> <td>Poesía y Cuentos</td> <td>Julia Vázquez Miguens</td> <td>Diciembre 2006</td></tr><tr><td>318</td> <td>2006</td><td>Tributo a la Belleza de Carabajo</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Diciembre 2006</td></tr><tr><td>319</td> <td>2007</td><td>El Hombre que Bajó Del Cielo</td> <td>Cuento</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>Enero 2007</td></tr><tr><td>320</td> <td>2007</td><td>Reseña sobre la Obra de la Congregación de los Santos Ángeles Custodios en San Fernando de Buena Vista. 1934 - 2007</td> <td>Historia</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Abril 2007</td></tr><tr><td>321</td> <td>2007</td><td>Por qué Discriminar</td> <td>Ensayo</td> <td>Ana E. López Caraballo</td> <td>Mayo 2007</td></tr><tr><td>322</td> <td>2007</td><td>Los Cuentos de mi Maestra</td> <td>Cuentos</td> <td>Lidia Campostano</td> <td>Junio 2007</td></tr><tr><td>323</td> <td>2007</td><td>Frases y Conceptos de ANA</td> <td>Aforismos</td> <td>Ana E. López Caraballo</td> <td>Junio 2007</td></tr><tr><td>324</td> <td>2007</td><td>M y M - Buenos Aires - Madrid</td> <td>Relatos</td> <td>Marisa Alonso</td> <td>Junio 2007</td></tr><tr><td>325</td> <td>2007</td><td>Estampas de un Pueblo: Garín</td> <td>Historia</td> <td>Nélida Beatriz Pellegrini</td> <td>Septiembre 2007</td></tr><tr><td>326</td> <td>2007</td><td>Desde nuestros corazones - Textos realizados por alumnos de Tercer Año E.S.B. del Colegio Nuestra Señora del Rosario</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Octubre 2007</td></tr><tr><td>327</td> <td>2007</td><td>Alas Del Viento - Entre la Opera y la Murga</td> <td>Novela</td> <td>Alejandra Murcho</td> <td>Octubre 2007</td></tr><tr><td>328</td> <td>2007</td><td>Simplemente Simple - Antología Del Taller Literario Municipal de San Fernando</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Noviembre 2007</td></tr><tr><td>329</td> <td>2007</td><td>Palabras - Antología de Cuentos y Poesías</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Taller de Escritura del Ateneo Esteban Echeverría. Noviembre 2007</td></tr><tr><td>330</td> <td>2007</td><td>Nuevas Luces 2007</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>EPN Nº6 - San Fernando - Turno Tarde. Diciembre 2007</td></tr><tr><td>331</td> <td>2007</td><td>Texturas - Antología XVI</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Taller de narrativa de la Biblioteca Popular Sarmiento de Tigre. Diciembre de 2007</td></tr><tr><td>332</td> <td>2007</td><td>Antología 2007 - SADE Delta Bonaerense</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Diciembre 2007</td></tr><tr><td>333</td> <td>2007</td><td>Café Escritores - Antología 2007</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Diciembre 2007</td></tr><tr><td>334</td> <td>2007</td><td>Informe para Carabajo</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Diciembre 2007</td></tr><tr><td>335</td> <td>2007</td><td>Sol y Lluvia - 4ta. Edición</td> <td>Cuentos</td> <td>Haydee Ghío</td> <td>Diciembre 2007</td></tr><tr><td>336</td> <td>2008</td><td>Imágenes</td> <td>Relatos</td> <td>Rosalía Mano</td> <td>Enero 2008</td></tr><tr><td>337</td> <td>2008</td><td>Cuentos para Niños de Ana</td> <td>Cuentos para niños</td> <td>Ana E. López Caraballo</td> <td>Enero 2008</td></tr><tr><td>338</td> <td>2008</td><td>Madrigal de Luz</td> <td>Poesía</td> <td>Jorge Carlos Puebla</td> <td>Febrero 2008</td></tr><tr><td>339</td> <td>2008</td><td>La Fuerza Del Amor. El Coraje de la Esperanza</td> <td>Poesía</td> <td>Olga L. Pacheco Achával</td> <td>Febrero 2008</td></tr><tr><td>340</td> <td>2008</td><td>El Idioma de Carabajo - parte II</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Abril 2008</td></tr><tr><td>341</td> <td>2008</td><td>Ella la Juana</td> <td>Novela</td> <td>Irma Quírico</td> <td>Marzo 2008</td></tr><tr><td>342</td> <td>2008</td><td>Antesala Del Silencio - Atahualpa Yupanqui 100 años</td> <td>Ensayo</td> <td>Alfredo Mateo</td> <td>Marzo 2008</td></tr><tr><td>343</td> <td>2008</td><td>Siempre Llueven Flores en Manantiales</td> <td>Cuentos</td> <td>Hugo E. Boulocq</td> <td>Abril 2008</td></tr><tr><td>344</td> <td>2008</td><td>¿Habrá un Mañana para mí?</td> <td>Novela</td> <td> Juan Claudio Lizárraga</td> <td>Registro como ¿Habrá un destino para mí? - 1a ed. Mayo 2008</td></tr><tr><td>345</td> <td>2008</td><td>Informe en dos Idiomas. Carabajo Habla - Parte III</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Julio 2008</td></tr><tr><td>346</td> <td>2008</td><td>Una Historia Real. Mabel: 30 años en Geriátrico</td> <td>Autobiografía</td> <td>Juana Mabel Gauna</td> <td>Septiembre 2008</td></tr><tr><td>347</td> <td>2008</td><td>De Príncipes Amarillos y Princesas de Palacios de Cartón</td> <td>Poesía</td> <td>Rodolfo Alberto Puppo</td> <td>Septiembre 2008</td></tr><tr><td>348</td> <td>2008</td><td>El Valor de las Palabras - Textos realizados por alumnos de Tercer Año ESB Del Colegio Nuestra Señora Del Rosario</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Octubre 2008</td></tr><tr><td>349</td> <td>2008</td><td>Haciendo Caminos - Poemas. Textos realizados por alumnos de Tercer Año E.S.B. del Colegio Centro Cultural San Rafael</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Octubre 2008</td></tr><tr><td>350</td> <td>2008</td><td>Círculo de Escritores de San Fernando. Cuatro Estaciones</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Octubre 2008</td></tr><tr><td>351</td> <td>2008</td><td>Escarbando Debajo de Carabajo</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Octubre 2008</td></tr><tr><td>352</td> <td>2008</td><td>A vos mi Querida Buenos Aires</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>IIIª Antología Temática Ateneo Popular Esteban Echeverría. Noviembre 2008</td></tr><tr><td>353</td> <td>2008</td><td>Café Escritores - Antología 2008</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Noviembre 2008</td></tr><tr><td>354</td> <td>2008</td><td>Poemas de Cinco Guitas. Poemas Lunfardos. 3era Edición</td> <td>Poesía</td> <td>Juan Carlos Gatell</td> <td>Edición al cuidado de María Josefina (Pepita) Ferraro de Gatell. Noviembre 2008</td></tr><tr><td>355</td> <td>2008</td><td>Texturas. Antología XVII</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Taller de Narrativa de la Biblioteca Popular Sarmiento de Tigre. Diciembre 2008</td></tr><tr><td>356</td> <td>2008</td><td>El Ángel Escondido - 2da. Edición</td> <td>Novela</td> <td>Miriam Campagna de Buforn</td> <td>Diciembre 2008</td></tr><tr><td>357</td> <td>2009</td><td>Fantasía de Amor</td> <td>Poesía</td> <td>León Alfredo Giménez</td> <td>Febrero 2009</td></tr><tr><td>358</td> <td>2009</td><td>Cuentos de Terror</td> <td>Cuentos</td> <td>Alejandra Yanina Di Lello</td> <td>Febrero 2009</td></tr><tr><td>359</td> <td>2009</td><td>Todas las Artes Todas - Literatura. Música. Pintura. Fotografía. Escultura y Grabado.</td> <td>Recopilación</td> <td>Alejandra Murcho. Colaboración de Nora Medán y Hugo E. Boulocq</td> <td>Marzo 2009</td></tr><tr><td>360</td> <td>2009</td><td>La Ciudad de Carabajo: los Futuros 60 mil Desaparecidos</td> <td>Poesía</td> <td>Pol</td> <td>Abril 2009</td></tr><tr><td>361</td> <td>2009</td><td>El Principito se Quedó en la Tierra</td> <td>Ensayo</td> <td>Sol</td> <td>Junio 2009</td></tr><tr><td>362</td> <td>2009</td><td>Uno es Carabajo: Parte II (la ciudad de carabajo)</td> <td>Poesía</td> <td>Pablo Bonardi</td> <td>Junio 2009</td></tr><tr><td>363</td> <td>2009</td><td>Relatos Cuentos Poesías</td> <td>Realtos Cuentos Poesía</td> <td>Rubens Guillermo Miró</td> <td>Julio 2009</td></tr><tr><td>364</td> <td>2009</td><td>Goya Tuvo el Amor de Camila y el Cura Gutiérrez</td> <td>Ensayo Poesía</td> <td>Ramón Orlando Mendoza</td> <td>Julio 2009</td></tr><tr><td>365</td> <td>2009</td><td>Nubia Faro de Luz</td> <td>Recopilación</td> <td>Ramón Orlando Mendoza </td> <td>Notas comentarios discursos poesías prólogos y reflexiones de la Dra. María Nubia Mendíaz. Julio 2009</td></tr><tr><td>366</td> <td>2009</td><td>El Mastín de Piedra</td> <td>Novela</td> <td>Miriam Campagna</td> <td>Septiembre 2009</td></tr><tr><td>367</td> <td>2009</td><td>Poemas de la Ilusión</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Tercer Año Colegio Nuestra Señora Del Rosario. Octubre 2009</td></tr><tr><td>368</td> <td>2009</td><td>Poemas con Sentimientos</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Tercer Año Colegio Centro Cultural San Rafael. Octubre 2009</td></tr><tr><td>369</td> <td>2009</td><td>Círculo de Escritores de San Fernando “Atilio Betti” - Antología 2009</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Cuento y Poesía. Octubre 2009</td></tr><tr><td>370</td> <td>2009</td><td>Primeros Relatos</td> <td>Relatos</td> <td>José Prato</td> <td>Octubre 2009</td></tr><tr><td>371</td> <td>2009</td><td>Un Siglo De Literatura Sanfernandina - 2da edición</td> <td>Diccionario</td> <td>Alejandra Murcho y Hugo Boulocq</td> <td>Dic. Comentado de Escritores De San Fernando 1900-2004 - 2da edición revisada y aumentada hasta 2009. Octubre 2009</td></tr><tr><td>372</td> <td>2009</td><td>Antología IV - Latinoamérica una Historia Integrada</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Taller de Escritura Del Ateneo Popular Esteban Echeverría. Noviembre 2009</td></tr><tr><td>373</td> <td>2009</td><td>Palabras Hechas Cuentos</td> <td>Cuentos</td> <td>Nélida Beatriz Pellegrini</td> <td>Noviembre 2009</td></tr><tr><td>374</td> <td>2009</td><td>Reflexiones Sobre la Relación Médico Paciente</td> <td>Ensayo</td> <td>Alberto Muzio</td> <td>Noviembre 2009</td></tr><tr><td>375</td> <td>2009</td><td>Reformulando la Enseñanza de la Química</td> <td>Ensayo</td> <td>Alicia E. Seferian y otros</td> <td>Noviembre 2009</td></tr><tr><td>376</td> <td>2009</td><td>Historias Del Más Allá - San Fernando y sus Misterios</td> <td>Relatos</td> <td>Liliana Susana Doyle</td> <td>Noviembre 2009</td></tr><tr><td>377</td> <td>2009</td><td>Historia De La Escuela Nº 22 “Alte. Guillermo Brown”</td> <td>Historia</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Noviembre 2009</td></tr><tr><td>378</td> <td>2009</td><td>El Amor que Hace Posible el Amor</td> <td>Poesía</td> <td>Olga L. Pacheco Achával</td> <td>Noviembre 2009</td></tr><tr><td>379</td> <td>2009</td><td>El Pez Volador</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Antología SADE Delta Bonaerense. Diciembre 2009</td></tr><tr><td>380</td> <td>2009</td><td>Texturas - Antología XVIII</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Antología Del Taller de Narrativa de la Biblioteca Popular Sarmiento. Tigre. Diciembre 2009</td></tr><tr><td>381</td> <td>2009</td><td>La Número 5</td> <td>Humor</td> <td>Osvaldo Flego “Marné”</td> <td>Diciembre 2009</td></tr><tr><td>382</td> <td>2010</td><td>La Vida Matando a la Vaca</td> <td>Autobiografía</td> <td>Vicente Greco</td> <td>Enero 2010</td></tr><tr><td>383</td> <td>2010</td><td>Algunas Dudas Respecto al Diccionario de Dudas</td> <td>Ensayo</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>Enero 2010</td></tr><tr><td>384</td> <td>2010</td><td>Química y su Enseñanza - ¿Qué hay de nuevo?</td> <td>Ensayo</td> <td>Alicia E. Seferian</td> <td>Marzo 2010</td></tr><tr><td>385</td> <td>2010</td><td>Algunas Dudas respecto al Diccionario de Dudas - 2da. Edición</td> <td>Ensayo</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>Proposiciones enmiendas y adiciones a una obra magna. Abril 2010</td></tr><tr><td>386</td> <td>2010</td><td>Amor Humor y Tango</td> <td>Poesía</td> <td>Rubens Guillermo Miró</td> <td>Abril 2010</td></tr><tr><td>387</td> <td>2010</td><td>El Universo Interior</td> <td>Relatos y Poesía</td> <td>Maria Esther Martin</td> <td>Abril 2010</td></tr><tr><td>388</td> <td>2010</td><td>Apuntes para una biografía de Carlos Enrique Urquía</td> <td>Biografía</td> <td>Hugo E. Boulocq</td> <td>La vida del poeta sanfernandino a través de sus libros. Mayo 2010</td></tr><tr><td>389</td> <td>2010</td><td>De Punta Gorda a San Fernando</td> <td>Teatro</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Mayo 2010</td></tr><tr><td>390</td> <td>2010</td><td>Reflexiones sobre la Relación Médico Paciente</td> <td>Ensayo</td> <td>Alberto Muzio</td> <td>Junio 2010</td></tr><tr><td>391</td> <td>2010</td><td>Teatro con Humor</td> <td>Teatro</td> <td>Rodolfo Alberto Puppo</td> <td>Agosto 2010</td></tr><tr><td>392</td> <td>2010</td><td>La Urología en el Hospital de San Fernando Petrona Villegas De Cordero</td> <td>Historia</td> <td>Alberto Muzio</td> <td>Agosto 2010</td></tr><tr><td>393</td> <td>2010</td><td>Texturas Encuadre Antología Y Proyección de un Taller Literario</td> <td>Ensayo</td> <td>María Isabel Zwanck y Mónica Beatriz Ávila</td> <td>Agosto 2010</td></tr><tr><td>394</td> <td>2010</td><td>Momentos</td> <td>Poesía</td> <td>Isabel Santini</td> <td>Septiembre 2010</td></tr><tr><td>395</td> <td>2010</td><td>360 Meses</td> <td>Cuento y Poesía</td> <td>Valeria Dalla Torre</td> <td>Octubre 2010</td></tr><tr><td>396</td> <td>2010</td><td>El Perro Negro</td> <td>Novela Infantil</td> <td>Lilia Cremer</td> <td>Septiembre 2010</td></tr><tr><td>397</td> <td>2010</td><td>Cartas al Cielo para mi Hija</td> <td>Relato y Poesía</td> <td>Martha Lidia Spampinato</td> <td>Septiembre 2010</td></tr><tr><td>398</td> <td>2010</td><td>Poemas de Susy</td> <td>Poesía</td> <td>Susana Beatriz Carias Zabatel</td> <td>Septiembre 2010</td></tr><tr><td>399</td> <td>2010</td><td>Unos Pasos Más</td> <td>Cuento y Poesía</td> <td>Marta Ginaca</td> <td>Octubre 2010</td></tr><tr><td>400</td> <td>2010</td><td>Círculo de Escritores de San Fernando Atilio Betti - Antología 2010</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Octubre 2010</td></tr><tr><td>401</td> <td>2010</td><td>Estética de la Ambigüedad - Para Músicos</td> <td>Ensayo</td> <td>Alberto Alonso</td> <td>Octubre 2010</td></tr><tr><td>402</td> <td>2010</td><td>Argentina Laberinto de Colores</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td> Taller de Escritura del Ateneo Esteban Echeverría. Noviembre 2010</td></tr><tr><td>403</td> <td>2010</td><td>Antología en el Bicentenario</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Antología SADE Delta Bonaerense. Noviembre 2010</td></tr><tr><td>404</td> <td>2010</td><td>Historias  Casi  Reales</td> <td>Cuentos y Relatos</td> <td>María Rosa Fernandez</td> <td>Noviembre 2010</td></tr><tr><td>405</td> <td>2010</td><td>Hoy es Ayer</td> <td>Poesía</td> <td>María Esther Martín</td> <td>Diciembre 2010</td></tr><tr><td>406</td> <td>2010</td><td>Texturas - Antología XIX</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Taller de Narrativa de la Biblioteca Sarmiento de Tigre. Diciembre 2010</td></tr><tr><td>407</td> <td>2011</td><td>Petrona Villegas de Cordero - Vida y Obra</td> <td>Biografía</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Febrero 2011</td></tr><tr><td>408</td> <td>2011</td><td>Las Nuevas Clases y el Idioma - Un Nuevo Credo para el Siglo XXI</td> <td>Ensayo</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>Marzo 2011</td></tr><tr><td>409</td> <td>2011</td><td>Reflejos</td> <td>Poesía</td> <td>Jorge Carlos Puebla</td> <td>Marzo 2011</td></tr><tr><td>410</td> <td>2011</td><td>Buceo en el Hielo - Bajo al Sudor Antártico</td> <td>Autobiografía</td> <td>Lino Nelson Argañaraz</td> <td>Abril - Junio 2011</td></tr><tr><td>411</td> <td>2011</td><td>Un Lugar para vos. Un Lugar para mí</td> <td>Ensayo</td> <td>Claudia M. Iazzetta</td> <td>La integración escolar como estrategia de la integración social. Abril 2011</td></tr><tr><td>412</td> <td>2011</td><td>La Ce Hache la  Elle y la Erre en el Alfabeto Castellano</td> <td>Ensayo</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>Mayo 2011</td></tr><tr><td>413</td> <td>2011</td><td>Palabras hechas cuentos II</td> <td>Cuentos</td> <td>Nélida Beatriz Pellegrini</td> <td>Mayo 2011</td></tr><tr><td>414</td> <td>2011</td><td>El Perro Negro - 2da. Edición</td> <td>Novela Infantil</td> <td>Lilia Cremer</td> <td>Junio 2011</td></tr><tr><td>415</td> <td>2011</td><td>Desde lo Profundo</td> <td>Poesía</td> <td>MartHa Muñoz</td> <td>Julio 2011</td></tr><tr><td>416</td> <td>2011</td><td>Resumen
 de la 1º Jornada de Enseñanza de las Ciencias Naturales y propuesta de 
actividades para el aula de alumnos del Prof. de Química del ISFD Nº 117</td> <td>Recopilación</td> <td>ISFD 117 de San Fernando y Prof. Alicia Seferian</td> <td>Agosto 2011</td></tr><tr><td>417</td> <td>2011</td><td>Los Sentimientos que no se Ven</td> <td>Poesía</td> <td>Juarez Reveca C.</td> <td>Agosto 2011</td></tr><tr><td>418</td> <td>2011</td><td>La Voz del Corazón</td> <td>Poesía</td> <td>Juarez Reveca C.</td> <td>Agosto 2011</td></tr><tr><td>419</td> <td>2011</td><td>San Fernando mi Patria Chica -  Tu hijo adoptivo</td> <td>Autobiografía</td> <td>Alberto Muzio</td> <td>Julio 2011</td></tr><tr><td>420</td> <td>2011</td><td>Así era él - Dr. Osvaldo Pedro Fossati</td> <td>Biografía</td> <td>Susana Sánchez de Maragno</td> <td>Septiembre 2011</td></tr><tr><td>421</td> <td>2011</td><td>Latidos de un Corazón</td> <td>Poesía</td> <td>Martha Sobrado</td> <td>Septiembre 2011</td></tr><tr><td>422</td> <td>2011</td><td>Fantasmas Mitos y Leyebdas - Historias Sanfernandinas</td> <td>Recopilación</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Septiembre 2011</td></tr><tr><td>423</td> <td>2011</td><td>10 Cuentos Breves con Cierto Humor + Veinte Poesías</td> <td>Cuento y Poesía</td> <td>Rubens Guillermo Miró</td> <td>Septiembre 2011</td></tr><tr><td>424</td> <td>2011</td><td>Una Forma de Decir - 4ta. Edición</td> <td>Poesía</td> <td>Carmelo Laudani</td> <td>Octubre 2011</td></tr><tr><td>425</td> <td>2011</td><td>Círculo de Escritores de San Fernando Atilio Betti - Antología 2011</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td>Octubre 2011</td></tr><tr><td>426</td> <td>2011</td><td>Más allá de los Limites...</td> <td>Antología</td> <td>varios autores</td> <td> Taller de Escritura del Ateneo Esteban Echeverría. Noviembre 2011</td></tr><tr><td>427</td> <td>2011</td><td>Con los Ojos Llenos de Ilusiones</td> <td>Poesía</td> <td>Diego M. Durante</td> <td>Octubre 2011</td></tr><tr><td>428</td> <td>2011</td><td>Círculos Interiores y Otros Cuentos</td> <td>Cuentos</td> <td>María Cristina Palermo</td> <td>Noviembre 2011</td></tr><tr><td>429</td> <td>2011</td><td>Certidumbres y Fantasias</td> <td>Relato y Poesía</td> <td>Heriberto Pérez</td> <td>Octubre 2011</td></tr><tr><td>430</td> <td>2011</td><td>Contando Cuentos... Y Algo más</td> <td>Cuentos y Poesía</td> <td>Julia Vázquez Miguens</td> <td>Diciembre 2011</td></tr><tr><td>431</td> <td>2012</td><td>Poesías - Selección</td> <td>Poesía</td> <td>Francisco Vázquez</td> <td>Enero 2012</td></tr><tr><td>432</td> <td>2012</td><td>Te lo Cuento en San Fernando</td> <td>Recopilación</td> <td>Roberto César Carleo</td> <td>Enero 2012</td></tr><tr><td>433</td> <td>2012</td><td>Caminito Largo - 2da. Edición</td> <td>Ensayo</td> <td>Damián Cortelezzi</td> <td>Enero 2012</td></tr><tr><td>434</td> <td>1986</td><td>Enroque en la Ventana</td> <td>Cuentos</td> <td>Hugo Enrique Boulocq</td> <td>Agosto 1986</td></tr><tr><td>435</td> <td>2005</td><td>Breve Teoría y Práctica del Cuento</td> <td>Ensayo</td> <td>Hugo Enrique Boulocq</td> <td>Cuadernillos de literatura 2005. SADE Delta Bonaerense. Mayo 2005</td></tr></tbody>
</table>